[1Q填充題] 有愛( ) ( ) ( )的，就有愛( ) ( )的

意思外表不同但都有人愛
小學呀仔既工課 幫下手

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

有愛大碌鳩的 就有愛大波的

*功課

和理非 勇武

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為愛（）就有愛（）係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面

所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

雖然唔知你講乜 不過多謝你